頭條新聞: 第19集—最後一集…？

Live in 76 minutes

P牌推唔郁

點都要睇

推

好似有互動環節

今晚一齊推爆佢

仲有1小時開始

開電視睇呀各位

youtube live定係premiere？

應該電視同youtube一齊播

推推推推推推推推

推 埋位

推呢個 助攻最後一集收視
向頭條新聞致敬

開電視睇呀，收視率呀

我問緊youtube係唔係直播呀
premiere一開始有倒數會遲兩分鐘架

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

推呢個 助攻最後一集收視
向頭條新聞致敬

唔清楚,一陣睇睇港台點安排

希望有新平台俾佢地繼續拍

幾點開始？

佢寫直播

2000

佢話要係政權眼皮底下拍先有意思好有傲氣

啲諷刺節目係喺公營電台播先有意思㗎嘛

BBC 嘅have I got news for you 都係咁

之後會唔會upload返？唔得閒睇live

不如試吓了解吓收視率係點計

幫市民出一口氣先係最有效果嘅維穩節目呀嘛

可惜港共同中共唔識rip#pig

願聞其詳

live一般唔會無得睇返，但係可能要等幾個鐘

狗狗

會

自己Google，咁大個人仲要人喂

細細個已經開始睇，唔捨得

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

happy share 嘛 心得 and 高見 始終唔係行內人

得1000個家庭有裝機做記錄
就係用佢地推算收視點

Pishhhhh

係咪Google搵「香港收視率計算方法」都唔識？

基本上就係嗰幾百個有收視盒嘅家庭決定

但宜家大家都轉上網

所以冇咩用，但係政府又重視喎

push

推！！

以為你會講下d隱藏細節

冇機就冇記錄，我開電腦幫佢刷view仲好啦

只有極權政府先怕呢啲節目

當然，所以唔好再叫人睇電視當支持左

咁之何妖7果次 個點擊率呢？

雙重標準囉

收到 咁我改下用字先

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

開電腦 助攻最後一集view
向頭條新聞致敬

絕對係啦
如果唔係阿豬阿狗拍都一樣啦

再見啦

香港BBC

Push

大家記得唔好再用開電視打飛機喇

多謝大哥指點

開電腦吖 刷view吖

樓主pin呢個

嘢飲 有
零食 有
開電腦

改pin啦

推呀

PUSH

pushhhhh

2MIN倒數

90秒推PO

60秒
READY

30S

P牌都照推

15S

GOGOGO

rdy

加入

廣告
以為一入開波 OR LIVE

最後一集了

開波啦

開波

YT5104人 開波

豹頭

應該去得好盡

lm

明哥

禁歌

夕爺

自由之夏

首歌一貫明哥風格

黃耀明 《自由之夏》Official Video

由細睇到大

推阿！

李鵬飛冇出返嚟做最後一集？

係...真係估唔到以後會冇得睇

達明

jm9

開埋youtube， rthk 幾個 device 一齊播

G phone

gphone

真係cut返呢段出嚟
中到應一應

已成現實

早排至重溫完呢幕

舊畫質

教育電視都執柒咗

8年炸

教育電視已經Cut咗

Gphone

林班長

乜都冇哂

周庭gphone

森哥瘦咗幾多

係估唔到咁快開始實現

熱愛基本法

仲以為有黃之鋒

睇緊

屌你老母好想笑但又好撚真

通菜牛肉

2700 3199

唔係生菜牛肉咩

大帥

蔥菜牛肉

睇緊啦

係蔥菜牛肉

通呀
邊有人生菜炒牛肉

唔知笑唔笑得出

奶 依池奶

通菜牛肉好食 因為係紅色～

葱、菜、牛肉，剁爛！

唔知今集仲有無忠勇毅

點解轉咗太后

去late show搵佢啦

尋晚 你老婆陪我…

好正 係咁亂入

瞓到唔願起身

擔心自己

因為最後一集

笑唔出

小豪子大膽！

假博士

唉 睇到好心up

後會有期...呃唔到自己

成班少數派撚屌

一個時代嘅終結

後會有歧....？

後會有期

太后同小豪子

喊咗

屌你田大人

小學已經集集追追到我入u

田北辰

田少

田2少

屌 田fuckson

收皮啦

乜撚嘢事

獻世派

額頭鑿住個田字

屌田大人佢老母

屌你收皮啦人大政協

斷下斷下

公仔好正

lag?

條粉腸邊有資格睇最後一集出現

有個田字

公營就要奶共？

垃圾田北晨

田

屌你老母侮辱頭條嘅最後一集

斷咗

收皮啦 政治細色龍 田少

上黎講廢話

收皮啦田北辰
屌佢老母

田fuckson

jm lun

搵佢做咩撚野

請條廢佬上黎做乜

我屌你老味田二少點解可以最後一集出黎

我究竟睇緊啲咩

點會因為一套節目仇警，死黑警垃圾正苦賴得就賴

垃鳩圾 田北辰

奶奶奶奶奶奶 奶奶奶奶奶奶

癡鬼線，點解請佢上嚟

屌

最後一集搵佢上嚟想點

特登搵佢上黎嫁啦

田老二

屌佢呀田北辰

乜事

bruh

屌， 即刻無曬癮

對共不對事

不如搵7婆啦

浪費最後一集嘅air time

點解要搵田少

反映主流民意有咩問題
8成日鬧正苦，2成撐
夾硬做到一半一半意見咁叫持平？

佢搞緊笑？

本來成集都好好 俾田生ruin咗

真係大佢老母，食撚屎

條友up 乜L, 叫佢上來托呀？

依part咁長做乜

沈旭暉

搵佢嚟做乜撚

破壞晒成集

搵薯片上黎應該好玩好多

今集冇廣告

沈旭暉
諗起以前成日有人屌佢 依家真係中撚哂

田生上黎表演緊點樣認真地搞笑

以後睇沈教授就得返YouTube

搞乜鳩田北辰呢段

仲有間中上下光明頂嘅

好唔捨得頭條

之前請過啦

以為好煽情 結果破壞左個尾 好彩沈sir果part唔會太差

點呀田北辰

將蘇聯變成中共

我都覺得搞衰左最後一集頭條新聞

大灣暉

要持平下話

中共變蘇聯

麻煩大家backup曬佢地呢一年既片

有預感俾港共接手既香港電台好快會del

林超人

有緣再見

有超人嘅頭條

1995-2020

反鐘

當做最後一集咁做

逢中必反

1989-2020

佢老婆

超人 真係童年回憶

友誼萬歲

佢都冇出聲啦而家

文妓

頭條新聞

佢老婆死臭閪

塔利班施政報告

細細個唔識睇唔識欣賞
結局竟然係因為政治打壓而消失

好想喊

劉細良大總統

細良

細良JM9

最後呢段

冇廣告

加長左？

取西經唔合法

細個都好鍾意

細個都幾鐘意睇，雖然都唔係好知up乜

唉由細睇到大

細個食住飯睇

唉 好sad

偽經絡

唉

唉
睇緊

不嬲冇廣告
我唔知你睇緊咩台啦
但港台係冇廣告

電腦 電視都睇緊

徐副官
大帥

支持

唉 冇嫁喇

平時都有有part one part two

偽經絡眼濕濕

Pushhh

一氣呵成仲好啦

竟然冇擔心字典個角色

屌 睇到都唔開心

當年蘇聯解體之後列寧嘅雕像俾人拉咗落嚟……

頂好sad

喊左

今次真係哭能左成晚

冇喇
睇咗十幾年

最後果段

發覺之前未睇過製作人員名單

連一句再見都唔講

由細細個已經開始睇

好sad

最後啲音樂聽到好唔開心

多謝頭條新聞

+1

屌你老母

敲琴真係忍唔住

最後個音樂

下一個就係鏗鏘集

真係喊撚咗

想喊

下集要係重光之後嘅煲底做live呀

叮叮啶啶叮叮啶啶叮叮叮

依個sad

真係由細睇到大

睇到眼濕濕

因為佢地都心知再也不見

留返個希望都好呀

再見

決定上youtube睇返10次最後一集 推爆佢

最後一次聽呢個配樂

完

最後彈個主題曲

首歌

友誼萬歲1997

最尾果part

果個叫break
如果係港台既話
不過我諗你係講開廣告
我GET 錯左
但PART 12 好死既姐

知你地有睇POST架
多謝你地
由細睇到大......
有緣再見

好SAD

唉，鏗鏘集係我最愛

backup定 各位

希望可以再見

睇咗好多年

好想下個禮拜仲見到佢地…但係……

我諗無人會諗過有一日睇頭條新聞係會睇到喊

因為有11%人唔鍾意而要落馬
真係夠持平呀田同志

Thank you and we will meet again

想喊⋯

鏗鏘集講721唔做 遲早死

加一

有冇琴譜

哭左

We will see you again

幾時先到呢日

頭條新聞FB 有幾位主持既LIVE

721之前可能已經攪緊
鏗鏘集一定有回顧同跟進

差啲喊左出嚟

後會？期.......我相信是有的

中國共產黨你哋一定要陷家產，我地香港人嘅野唔可以再比你地破壞

完了吧如無意外

好sad 唔捨得

主持直播

搵田北辰jm9

出世睇到依加 好sad
咁大嘅城市
竟然容不下一個小小嘅電視節目

agger

自我飲茶

其實如果播天空海闊，光輝歲月應該幾感動

多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚
若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛

年月把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶著期望

係，老豆好鐘意睇

啱啱youtube播完再f5變咗private

真係一路睇一路Sad

去FB睇live

一個城市變咁，幾有錢都無用

睇完呢集.....對班仆街賣港黨再憎多一分
永遠唔會原諒班仆街保皇黨
光復之後一定可以再睇到頭條新聞㗎

田北辰句對白 好似係話要交數比個奶共港台委員會 請埋田北辰上黎仲想話我唔中立咁

國安法

繼續推 唔好比佢停

唔知田老二佢點諗啦

last個刻真係喊能左
三十幾碎男人老狗
差d俾老母見到我流馬尿
即刻衝左入房扮用電腦

真係好撚sad 好悲哀

好唔開心 真係接受唔到

姓田果兩隻狗收皮啦

羅啟新真係謙
你都做得好好

哈哈 遲d笑都唔俾笑

林班長好正

好難再有d咁入肉既批評

笑中有淚

我食緊飯都差d忍唔住
個鼻好酸

海洋公園呢種垃圾就要救

頭條新聞係色情網站

八十路

太后色情

曾教授同林班長好似樣

曾教授係邊個

庾澄慶同哈林

笑死

哈林同庾澄慶都好似樣㗎

萬聖節

太后同娜娜

清宮大媽

娜娜林

大家可以like and share

So sad

支持森爺參選

去選立法會

太后a隊
大帥b隊

仲諗住有留底啱啱唔得閒睇
點解唔留底

再推

森爺

大結局

林班長D比喻

森哥

豪仔: 男人收花點搞阿

多謝你地陪我長大 多謝

睇到好心up

全女班

last day

哭咗

多謝各位press

pish

多謝咁多位曾經付出過既台前幕後人員

嗚呀

監製

多謝監製

利君雅，帶咗罩都認得佢

親自送上去比監製

全女

好似一家人咁

幕後都好怕醜

D囡囡好正
好好氣氛

我們必定會回來

canteen咋

講唔出口

點解連底都唔留

睇完好空虛

Bye

唉 好sad
小學睇到宜家

睇youtube跳左一跳以為又打壓

好o能sad

新聞自由寒暑表..係咪要永遠進入寒冬
好唔捨得呀 唉

吳志森有個位其實講得好啱
頭條新聞係港台最維穩嘅節目

將所有怨氣同不滿嘻笑怒駡地發洩
等啲人笑下當抗爭咗
唔會有進一步反抗
雖然呢個未必係個創作意圖
但其實係實際效果
給最白留一點黑嘅道理
可惜，當權嘅人無咁嘅智慧
啲假學歷無乜點讀過書，睇嘢太表面

由細睇到大 好唔捨得

點解youtube冇嘅

有冇人save 低

好唔捨得

感謝幕前幕後

點解private咗

是日電台

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫（持續更新）

老平

Sad

太后
大清亡了

我冇野講

樓主pin

private?

正式完結
20200620

原來港台已上載

好多謝頭條新聞
真係由細睇到大
雖然我唔係咁鐘意魚革之後果幾集
但係頭條新聞一直都係好好睇嘅時事評論節目
多謝

頭條新聞係我哋香港人嘅回憶!!我要頭條新聞!!

屌你老母最後一集搵田少上黎破壞哂

一點31台重播

多謝3位主持人

Miss咗live，而家睇緊重播

多謝頭條 多謝港台

好可惜
連一個小小節目都易不下

屌 叫個田北辰上黎真係整衰哂最後一集

多謝港台

感謝台前幕後 感謝31年的陪伴

好稀虛
多謝港台台前幕後

其實頭條新聞好似無乜點講羅啟新呢個人，係咪佢太做作

佢做得唔耐？